女朋友啲第六感真係黐撚線

我女朋友啲第六感真係黐撚線
好多次都係，我一諗起佢佢就會打嚟；我一打畀佢，佢就預知我會打嚟
自己喺執嘢時無意中執嘢執到ex啲小禮物，唏噓咗半晚 (其實已經放底晒，只不過真係好多回憶)，第二日出街一見佢就唔開心，食食下飯問我仲有無掛住ex
一睇我同成條team啲合照，一眼就睇得出邊兩條女單身，重要係咁問我其中一條女嘅嘢 (勁就勁在識女朋友之前，我的確同呢條女曖昧過)
我出名poker face，但我咩心情都好，就算幾努力扮無嘢，都無一次成功
佢對我嘅了解同對我諗法嘅敏感度
甚至乎令我懷疑佢有特異功能
我完完全全覺得乜嘢都瞞唔過佢，我就嚟連自己屋企睇AV都唔敢
有無人明呢種感受？

抵啦

你女朋友裝左CAM

睇下你間有冇鏡頭啦

有偵探睇住你

其實佢監視緊你

抵咩喎
我已經認定咗佢，婚都求埋，但邊個無過去先？

結埋有排你玩
好快變老婆奴
樽鹽都冇埋

佢喺你個腦植入左晶片
你撩下個鼻，應該有細小傷口

我老闆以前都係咁，以為佢同同事心靈相通，後來發現佢裝cctv係office

有冇諗過佢係你失散咗嘅孖生細妹?

睇AV咪睇AV囉,關佢撚事咩

雷雨咩而家

我女神都係
佢好似feel到我尋晚丁完佢咁

等我估下先，佢係咪見到你時用好鄙夷嘅眼神望你？

唔係佢係份人cool啲咋

無錯 有次生日 係fb 眾多倒模式生日快樂留言之中 佢由上碌落去 淨睇icon 就指中左以前中學暗戀過既女仔問我有無鐘意過佢
問題係我個fb 係畢業後另外開 無tag 過無合照 佢留言都係倒模 唔係頭位 佢地類型亦都唔似

exactly
就係呢類